如果女朋友搵十萬一個月，我得三萬蚊，係咪多數分手收場

如題

PTGF, 你用嚟埋單。